有冇人陪下我?

母親節孤單一人

me too

點解既？

老母同朋友食

咁攪笑 既然掉低你